開一間男技師主打既足浴店,有無得做?

包唔包其他服務先

你想咩服務

男妓C?

有得做
一街都gay佬

睇字都覺得好大浸屎味

其實好多女人唔鐘意比女人按, 男妓師大把市場

佐敦咪有

招牌隻腳板係咪有哈哈笑圖案

係
有部份覺得個女人唔夠力

腳板內藏 jj 圖案

唔好以為男技師就冇人放蛇

唔識黑道無得搞

同志市埸好大囉

上面咪喎識黑道比皇氣搞囉

首先要樓主落場先

鍾意男人按

利申 絲 唔係鹹濕 但真係舒服d

你個名…

係
次次都按到濕晒

日本方面 會有以媚藥做主題

林生

我都鍾意畀男人按
冇咁尷尬又大力
但我唔係gay

應該有得做, 按腳既話鍾意搵男師傅按, 夠力好多.

按身就不了.

利申 非gay

其實幾有前途呀
又唔係偷呃扼騙
我唔明點解呢啲都犯法